5/23/2017 誰是太田夢莉？

睇唔到我夢SR

sosad

因為棄jor

想做MK梓攬住夢莉同埋...

痴漢

你估你唔係咁諗

又係V字

大愛太田夢莉

佢似係被迫開台

未必嘅

做咗陣嘢轉個頭望返已經完咗

勁快收台

轉貼埋條link

露齒笑QQ

好可愛

丸子頭QQ

返工做緊野無睇到

樓上有link

兩個都好Q

今日公演又有呢首歌，一個字：好型

第二張好似彩

bass老師都話佢係彩姐個妹妹

成日同彩出雙入對 唔似都奇

愈大愈靚

我都係鐘意佢蘿莉時期多d

愈來愈中意

蘿莉同而家都咁正

岩啊

夢莉版やさしくするよりキスをして
btw差恥play成班mb 一邊睇一邊評論

呢段正爆
夢莉唱得比迷路好聽好多

夢莉pure啲同QQ迷路妖氣重啲同把聲雞仔聲

唔好同迷路比較

忙裏偷閒
飲啖嘢飲先～

唔該夢莉沖比我飲

你地仲痴線過我

夢莉唱功好d

咁啱幅圖接到

呢首啱夢莉唱

呢首就啱迷路唱啲，夢莉唱呢首把聲夾唔到咁

溫柔吻我同呢首都好正

邊個唱正先

都係鍾意睇夢莉唱黑い天使呢啲中二病歌多啲

個人就真心中意迷路
中意迷路釣人個feel不過各有特色

係 超正

卡比